[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [329] 月底先裝返驚

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

好呀

#666

佬應該自己抽番UE

真火 5222749

課左成3K 仲重生？
你宜家果個賬好差咩

入咗

不得了

個ac比左人就唔可以拎番咁衰仔

快到

試下會唔會炸死..

算啦

抽中UE送返比你

照顧得來

新手留名

S巴好好記性 玩家名都記得，成個月前

主要就係差隻火光奶同一堆符
其他普通5星拉均都係差唔多

我都記得數字_英文名

我想玩冰槍 唔好逼禾玩補

比3K個AC女朋友咪得

你估佢本小氣簿浪得虛名架?

火光奶我都係用4星夠晒做

有冇4冰槍場

玩咁大

不過就算唔重生都覺得好笨柒
呢個account仲平我之前嗰個一半

你個acc係咪多啲龍啊？

呢個2丘1家康
我1丘1家康1利維坦

有成3 限都150 好吸引

但係課左3k 重生好似仲笨柒

正皮

岩岩呢場係咪有晒2個 識打架wo

好勁

射射巴士佬

ALEX老c忽

睇過下影片，不過街場啲人成人死

連登改左名 ？

你拎返null巴都仲有自己個account
反而佢唔使咁辛苦玩兩個帳

一定係 150lv果個alex黎

唉早知睇定d先
宜家真係得個睇字

我拉成咁你都唔死

宜家一街都冰槍火劍
啲人係唔係都走入場打真龍
係好易奶野

都係上黎擺低No.啦

遲下改個易啲記嘅名

唔使
我記得

早買早享受

唔該哂巴打們！
真係第一次過
重玩冇耐我都算第一批玩家㗎
（改名廢事比朋友認到）

一忙起上黎玩2隻驚太攰喇

岩呀
一日出6刀 點搞

以為你打完真水就消失

恭喜

真火 四冰槍 有冇人一齊研究下 915-1705

係喎
唔見左人好耐

多d上黎一齊玩啦

禾存在感太低

-2

有入開post，小出聲
頭一百個我都有出小小聲

未玩過呢隻野 試下咩料ok

打埋真風 ？

係咪要補滿血先反到噴火

噴火打17xx

冰個拉 禾唔係好識

試試佢

中間唔好食

加入唔到4冰槍既討論

個補位係咪要大家夾下

防戰 5連 685-8862

4日8小時
好彩啲建都升得7788
如果唔係一有新活動建又要停升真龍建

試下第一下反原 原地補 +紅圈補

真風我應該未夠班
火隊得火短530 40龍

同埋係咪好似要換返真火卡

追到

紅圈好似補唔切

換真火卡補得滿

有家康仲應唔應抽火紋暗法? 定睇埋下次光刀點先?
利申: 零課非洲人

咁突然

儲唔切技

中左？
恭喜晒

好衝動

試下插活動25能量13攻果張

即係邊張

唔係喎 冇q用

shit 換左

冰槍 求帶打真火 026-3565

好可愛

中左咪得

-1

a唔夠

齊咗set?

唔雷你 唔識玩4冰槍

唔緊要啦我都練緊

升完?

我白金中左另外2隻
真報復社會

我怕雷你地就真

早D CAMP定火山後打到全套就夠

未睇片唔打住

-1-1

我呢個pool total一定抽得多過你

我睇左片好似強 入佢就得

唔信

反而個個阿爾馮斯仲未過到

散水 ???
026 3565

我入咗

都係-1 哈

我留龍食第二下紅圈 你地變

唔好搶頭 同有冇60龍

四冰槍 正

new hand leave name

不過速殺唔到都係差d 3ke果班好似做到7X秒打完

0339556

除左第一下 其他位都反唔正 打少好多DMG

有冇師兄打一場真風龍
089-8557

係 唔知夠唔夠血食

我記得3ke條係反左一開始個爆同紅圈

-2

089-8557

唔好再投資落呢條龍到啦
升隻4星攻龍仲好啦

同埋因為禾係老夫

灰

係咪你個條

有冇真火團

邊條

係 佢70lv

想清一場無 有無野打

水

真火?

真水？

100%, 死左10抽

咁唔跟了

真水 5669296 死左唔會十抽

開啦有情巴，爆毛

我4星龍未爆好感度
普羅米修斯係咁岩抽多兩條所以食鬼左佢

冇嘅

水 死左做補
2349837

5669692

搶唔到位

秒full

carry我

我打一場比你

唱歌未

試下開多團先 9274522

curry埋我

係咪要迫死我

無毛 thanks

打左成晚先過到2場真火

我玩

真火練拉場
050-9516

計埋你夠4個 搵人開就打得
維巴補

復仇者巴 唔好咋型喇 你玩風法唔想食水牢/水槍就貼番少少啦

真水 4582708 -1

打得好差，唔知做咩，抖下先

唔夠藍章530

幫幫我

我地3個 轉個街場引一人黎練?

爭咩？我有5毛

超快打一半血 對唔住閃唔到個下

有冇巴打幫手過過試煉
767 7683

有冇巴打幫手過過試煉759 1335

人地未過真火 一黎就玩4槍

等一等

冇補技應該過唔到

好眼訓 仲打唔打機機好

閂番佢

打

?

唔好open to all 啦

如果我玩nigga keep唔到刀傷去完場 係咪姐係打法錯左

你開左街？

發覺呢隻真墨墨亂9咁瞄

佢係

sor, hell mode

我可以喇

gun

有冇巴打幫手過過試煉7494825

刀傷難上左 不過盡keep s2 2下s1
上左毒就係控制有改善既地方

佢開左街

有咩玩

爆毛here

我地3個入去雷佢

打一場真龍去訓教算 有冇火水

真水 097 3143

灰咗

有冇巴打幫手過過試煉2933090

係我地佗衰家

Thanks

訓教

打到頹

咁易放棄

唔係，真係難打
有場可以贏其實

想幫你三冠啫

Sor岩岩有電話

唔開街其實ok

有矛場

咁再嚟

比少少耐性
同埋熄effect

有無激情龍絆

好！

142 9346

G大佬想打咩

10場防衛

不了 thanks

想跟

開 禾入去掛機

我想沖涼先

有10毛

防 066 9086

開未

笑了

普通我就入

點解打普通

真水 993-3770

睇見都眼訓

當解任

抽完優衣 冇嘢打都久唔久入去聽下把聲

功夫熊yeah

莉g點解唔係行右

雷左你咁耐 sor

勁呀，多謝咁多位巴打！

因為莉莉真係g

我係莉呀，咩行右

啲CG整得幾靚

升完冰公主想試2場真火

唔會唔會我都係咁死
冇你地點過

【有圖有床照】00後版Cream港產女子地下偶像團體Asterisk

香港新星

佢地玩緊防衛戰 唔係你個場

過到就得

負評左 大家唔好入

正在終於過咗
呢到啲巴打好nice

肥婆

唔該哂巴打

要靠佢地救番香港

中伏了
平時見你些牙咁多好野...
你...竟然...
咁樣伏我地
負評
大家唔好入

所以我先成日中肥婆伏

唔識打右面

防 998 5176
-1

你照打番左
只係利維坦打右小怪好似快d

又係肥婆

佬係咪打真火？
岩岩有5毛

得我2分鐘回毛ok ?

Ok

點解第7集會咁恐怖

向西？
台北果集？

係

可以喇 你拉你開？

條女某啲角度似阿蛇
等我仲開心左下
頂佢不知所謂
嚇死me

4496614

保安仔好慘

爭d入唔到

打埋呢場你地仲打唔打
打既我拎包

Sor

1732166 佬

不如我試吓拉

沖完涼係咪冇野打了

492 6897

無人玩

慘

有冇人賣咗受傷交給我治療張卡

畢業

防 413 3283
4場

.gun

原來火短打防咁好用

防仲有冇位

防 764 1358

防御交給我假既

我拉頭咋, 唔識拉斷

要講定邊個補邊吓

我補一開始

我補第一個紅圈?

一開始嗰下一齊補滿?

應該一開始就狠補 之後4火山上多次3技
紅圈2人出一次
之後一字火2人出一次？

斷埋房

有冇真火玩

係咪咁打？

我開

補倒咁多次咩

907-3645

我要拉斷 回唔切 補完一開始 我補一字火

仲有幾多場

我補第一紅圈

我都係

咁我補咩

一字火

你同我一字火

我轉左家康卡

952-6715佬

垃圾wifi sorry

第一次沖前 噴完火等一秒出技就拉倒

唔知

雷巴偷偷回毛

火山唔好貼龍放

2

成班中咗冰雞嘅贏家...

岩先升咗lv

240 3678
last

進取d紅圈前可以break

一開始爆完2技即回？

我停一停先

防衛 瘋狂
240 3678 -1
last

ok

我向最上

再試多次

點解會死?

好痛苦
又唔係快好多

補唔起條血應該

同埋我紅圈反唔到

佢隻槍一定多血過我

其實應該可以紅圈前break就冇咁辛苦

休息下先

打唔熟姐

Break慢左？

呢度一車車冰槍

仲有10毛 有為場比我快速清左佢

除左拉頭可以一開場用1技, 再用2技反, 跟住即補

5毛跟

又迫害我

271-3611
真火

岩岩4冰槍
打到好似開荒咁

未必有補

咁轉水

根本就開荒 咩好似 全部靠don巴講

4冰雞開心完就搵補埋單

補出現左

岩岩正想大叫 有情巴

我以為佢訓左

無毛 唔打

真火 我有10毛 你會陪我清架可

4冰槍都幾過癮
如果我利維坦會好好多

開未?

全B我裝曬火裝
D綜合攻防低到喊
但又好似痛左咁

如果我多5條毛 你會唔會跟我清

真火1528087

講清楚先 回一次
打兩場 OK?

月頭應該有灰

咁3場

一break 龍化都打到就死
佢地用咩卡其實

背水左

可以carry一場

一齊冇食到噴火

回左

又話3場, 回左毛

真水?

我一回你陪我打2場？

月頭有灰

唔回住 睇定d先

用淨9個

水1埸 136-4708 岩岩先話月頭有灰

我乜都得

1275353
水
一場

你地咁多人

NULL巴入?

第一日就用哂
得每日3灰

用2毛換3灰

50灰喎好似有成

容乜易用晒, 今後晚都打左差唔多10場50毛

你地夠唔夠人？唔夠我回

136-4708
-1
GG

喺中間反而會死

有冇一場真水

有

Gun

多謝大家 可以weak了

真水 6914091

我都係, 你張床定我張床

gAy

真水黎講 早見>萬聖早見

幾日無同s巴打喇

你咁忙成日要curry人 禾日日都有打

發現仲要打6500大金章
拆咗張加分卡打都夠10m

係你忙住去li同防衛戰

啲鼻塞聲好嘈

防衛戰棄咗
打緊困難解日任算

姐係淨係li 巧掛住以前-1一定有s巴既日子

Veronica把聲巧正喔

中午巧似唔係好多場缺人姐

報左

牙梳波牙既路

Sba要月底新活動先會完全歸來

本身諗住534把水槍
諗諗下我都好少用到冰雞
又就嚟真畢業
都係慳番

街場真係伏到爆

依家1個月一把534咁濟
是但啦

諗緊534光槍

本身我火刀水槍都532
今次活動2把都上埋534

唔識用光劍唔好啦好嗎

活動界面可以瘋狂tap佢講野..

宜家先睇到LI推po快到74

刷埋條鏈同隻戒仲可以完全歸來 好似係

Done

好多絆逃

成班人去晒個邊

Feh都唔拎佢出嚟用

寶寶已叛變

用神都夠啦

咪去晒LI post

新手想知如果武器解放左上限再鍛造升級係唔係會重新黎過

有乜咁好玩，刷到

雖然隻隻game都係要刷

淨係用カミラ
所有啲深淵LHB都係用成隊カミラ打

514 滿lvl -> 520 level.1

係寶寶同全巴姐
4葉果D一早冇玩龍肥了

龍肥街場伏到爆

其他人咪自然流失

一大班friend玩好似有以前online game既feel

佢個冇抽蛋變相爆體刷裝

咪一撚樣

利申刷緊裝

一早冇玩算唔算絆徒

我點知我本身都唔鍾意刷裝驚
以前online game打副本都玩夠皮

我用神隊同龍族

LLC

係少少似大菠蘿咁，但又冇個種arpg

玩咗幾日LI就冇再刷

即係要升曬5把一樣再上限解放？

禾冇入過去留名

不過防衛戰係差啲今次

唔係

1把unbind爆先，再升上100lvl，再upgrade，2段回到lvl1

我淨係入左去擇名 冇留過言

你老友係果邊

覺得冇乜野
都係咁打
唔覺唔覺打左740萬分了
場場都有突發狀況
幾刺激其實

好似白貓咁限時守塔仲好玩

真係好勁喎啲招

不過如果我係佢出守城mode
就真係一波波兵推過黎
自己隊pick 16隻角守

真守城

個圖太細 跟本唔for你郁黎郁去
做到坦拉怪,弓法脆皮核彈咁就真係有以前MMORPG既FEEL

以為會改下玩法，似啲小遊戲咁，原來唔係

白貓守塔可以唔洗點郁但勁多怪比你sm
都好過跑嚟跑去
移動城堡例外

玩Diablo 3 我寧願玩PoE

要求唔多
有auto就佛爆

明白

想佢同mh合作玩守老山龍r下袋底仔

25把1階 = 5把2階 = 1把3階
明唔明

PoE係正，要有班人一齊玩先得，又係勁肝

最開心應該係出超級裝可以變玩法

其實一條直線地圖
幾百隻怪衝過黎
4主控12AI 仲好玩

唔記得左係手機驚
應該lag死

老任作品為先既話，最多同Zelda 哈作，風格似

白貓都係咁姐

我想像既係夠ap放人仔咁defends tower

白貓有時有啲4個人打500隻怪限時
其實幾好玩

另一張真係

咁仲正
連啲低星都可以拎埋出黎玩

直線地圖咪仲悶，無位走一味開技轟
有上下層可以上上落落仲好
不過手機驚應該做唔到

上下層一係改做橫向2D
一係就上下層半透-全透
守城好多玩法嘅
其實佢斬左主城出面條木橋咪唔使守

大愛男豬要救村民

其實佢可以真係小遊戲唔同style咁出
之前都出過戰機小遊戲

咁唔洗玩啦，整d機關係轉角位自動打怪仲好，要碌過去activate
無血會比人打爆

敵人識tp 斬左橋冇得走

幾時先再有2倍活動

一週年

等緊龍超 同 帝超x2

等唔切 就快升完火龍泣

唔夠料升火龍泣

我都係有體就打咁

我都15lv了
之後仲要打埋400粒水換龍先慢慢刷2000粒光暗

而家帝國都唔理住 一夠2座料就升
四個職都30 其他可以慢慢升

夜神月（NPC)係邊個嚟
唔記得

又又又又又又又又又又又又又又又又又又又又

伊莉亞（夏日）又係邊個

去咗朋友公會幫手果個
原來佢有玩龍肥

完全唔知乜水
個buga又係唔識嘅？

到底講緊龍肥定公子
伊莉亞（夏日）呢個名應該冇出現喺公子公會嫁喎?所以講緊龍肥?
Buga是咪同公子果個同一個人

公子

我知佢改咗世靜走咗但唔知乜水 以為你地識
一直覺得好奇怪

D翼要用到幾多先開始識回？

開始上手

大師兄 返黎啦

少於12

公子抽完卡skip完六管又繼續養生
目標月尾H雙之前打得過hard14-3

真係超人棄喇今次

未執?

探射燈：打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

今日免費10連易咗出新年優依

我出左扇 係咪可以拎黎拆性忍

唔係 你好多資源?

無資源 等緊nh雙
之前唔知咩post好似有講過先問下

你贏

我d li顧問起身未

想唔想抽

抽到中為止

比個機會你報復社會

我刷完龍弓去冰刷

卡緊主線?

改完版第1次打到5星符

個暗女試練街場左20場都冇贏過一場

係4章開場2秒都冇就比法c射死

U叛逃

真叛逃

轉轉斧？

刷到心灰意冷過返龍絆冷靜下

玩緊弓盾?

想推主線無謂玩其他

佢刷晒1-4 D 火裝

唔係超級歐洲人跟本就唔會出

我玩轉轉轉都卡緊關

返黎搵我地埋單

弓槍 未學

係重新回到龍絆嘅懷抱

Ja ga

有冇買過裝

5-6會比人cut轉轉轉

高攻過禾4倍 .gun

新手想問活動果兩個試煉要乜嘢入場條件？
入親街場都死，打唔郁

係度放低房號+自己避招 = 100%過

冰有錢買

升完舊垃圾石就過左

大家估下我幾抽先出女帝

估完會唔會有人唔開心?

邊個會唔開心

我抽到3隻 垃圾黎

3隻都冇ue
仲有4隻初音

全b碌上小小幫我睇下隻人仔

我未有

咁即係你有冇抽到女帝?

而家有卡關？

一入城就卡

今朝坐巴士打到第4章
入場比法師秒
果兩隻戒指係咪都唔多岩我用

好開句咁頭兩part秒住過
第3part一入就變灰

未抽
估下我幾抽先出

英文巴用緊轉轉轉？

幾多耐性 要堆高先頂到法師

係咪卡第一關我之前都卡

係咁比人cut招

係咪紫色

抽住10下10連先

要點搞 lv壓制?

有無盾職？

斧咒盾

咁應該唔夠耐性比佢暈到 想快就搵隻戒指加魔耐 4星應該500蚊就有 慢慢嚟就刷住冰先 反正卡完呢關狼王都要卡我上次就係咁 卡咗5 6支水

耐性好似太低

免費10連易咗出女帝
免費10連易咗出女帝

每日單抽易咗出女帝 by

要咩耐
刷埋件火龍衫先

成個po 唔係公子就li 扑晒佢地先

原諒最多以後跑快兩步

全75了

抽UE未

剩番既係龍絆新手，求carry

想變單機mode?

即過

我仲追緊你地

0課冇水啦 你實追到

我買個st上限追炸
其他錢要比龍絆

已經半棄

橙了 跑快兩步 佬都唔原諒

龍叛要受到制裁下次提早開車

有咩問題？

有冇兩場真水

冇

狼王? ja ga

789-7801

梳 啱啱訓醒手腳慢

出支垃圾杖

有無人用緊iphone6+玩緊？
一開自動成日彈驚

開Auto部機好熱，d電去得好快

水槍打真火應該用530定係專武黎打？

Li?
燃燒電池生命

6s 冇事

530

有時覺得呢D驚係電腦無聊器專用
auto都鄧部機辛苦

530有補血, 可以玩4冰雞.
好似係.

專武唔係會大力d

諗住用呢兩隻打真火真水
岩岩好夠4粒金剛晶
應該突爆利維坦定雷鷹先

專武即係虛空?

真龍黎講
星沙534>虛空534>星沙530

其他關
星沙530>虛空534

係虛空

利維坦>雷鷹

空花月尾係咪有用
要唔要練定

我想問下真火第一第二次緋紅地獄係咪隻奶去拉走佢變爪擊?
定係莉莉去拉?

吓 唔係掛 得2星

咁得我一個先係咁

月月5星了

好似係
隊友識玩唔會點中技既,奶去拉
隊友成日奶野既 就莉去拉,比奶打多兩野幫手補血

1點有無2場真龍

水槍有專武ga咩？冰姬？

打左成朝野團 有D係隻奶去拉 有D奶就企定定唔郁
所以就好撚疑惑

不過而家好多新冰槍 無人拉頭拉條龍去上面 噴火又周圍噴
真係直接QUIT得

正常都係奶拉
唔識拉嘅奶要black list

空花用黎打隻馬
有小望都OK
流夏好似仲好

跟

啲歪果仁好似好憎人拉斷

-2 -2

幾位大佬想打咩

打尖

收到風 要爭櫈仔

閪game
必5得兩隻有都可以中露

你真係同我一樣咁好彩
有次我得兩隻冇中都中NEW

屌你老母

我三隻冇
佢送果張5星券中左New

流夏抽到未練

閪game+閪玩家
屌晒你地老母

5星券出哂名伏
已經hold咗幾張係度

冇尊冇風法冇光法
唔敢抽

我冇光奶光斧莉莉
中左光奶

好得意
係咁跳

我開房

睇未

想要流夏中二

我都冇

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Mon實先

抽未

果陣我得一隻有,都中到重複

回到入app台
星期六想人點做

好想要鏡華

睇左段野之後
我

有乜可以做

冇
限: 萬忍 眼球 泳飯 泳凱 泳莓 聖千歌 聖熊鎚
普: miss莎 智 吸血鬼 流夏

3星2倍 唔係唔抽到有呀

普池差智一個

抽

有正月優衣

啲商家佬做嘢仲影響大過禾地呢啲毒撚廢青

0.2％點抽

尋晚屌左了

UP都唔抽等幾時

抽左13抽(連免費) 得一隻3星, 2倍佢條毛呀

對奶不得烏

我無辜嫁 必得券未中過new

2%變4%
仲有96%唔中

一拳超人又要等多個星期先有得睇

留石抽姐姐
整哂今個月嗰4把專了
病嬌pvp都落到場

唔拉斷 條龍咪周鳩圍飛囉唔係咩

矛心碎

4把專

今季完左?

做大佬

對奶千斤重

2場真水
6771195

要改口做狼佬了

第5集完咗
啱啱先第二季邊有咁快完

粗重野等我黎

狼

儲埋一次過先睇
仲有巨人都係

屌 我斷左

8473165

正常一個月都打到130心碎
4把專好易啫
又無話專滿

仲有人可以打多場

一回就2場

打多2場我OK

一回就99毛

咁訓陣算

死一次抽公子10個10連

杯葛我

真水2場
3091980

10個10連

99毛打到幾時 返緊工

痴線
我剩係可以死一次

有人要抽了

有無人可以幫人打維洛妮卡試煉

無 死左做奶

乜佢地兩個好想抽野咩?

應該好手痕

係喎grrm
唔記得同你講 今次唔好買包包住
因為優依唔使升星 除非你冇晒石
留返等要升星既限先買

開就有

你無奶?

有咩包包抵買

一定要升星既限角
或者上次唔係送碎果個包包

9277218

冇搞

收倒 留番矛依未先買

下次唔同你打了

-1
真水

唔同我打鳥

真水求carry破處
8004254

公主奇幻包?

公主奇幻包 =有碎
公主補給包 = 無碎

買咗碎月包唔晒體了

小朋友玩唔起包包

爆毛，有冇人一場真水？

肥婆由唔玩>hea玩>重課玩家

一場gun

大家都想CARRY

冇課少少

滿專總共幾多碎同心碎

100碎
68心碎
巧似係

整左530同覺醒左牡丹先醒起自己冇謹賀新年

又可以被curry

798-5962

呢隻最抵 乜都有齊咁濟 而且一定要有兌換夠次數送石
呢個包 > 奇幻包送限角碎
終極非洲人就買返後面果種

咁多

有位巴打走左既

呢張好似幾爽

滿專先係喎
btw西里專洗唔洗滿?

［闇］

睇左利第4球笑巴塞未

就咁一把專武都50角色碎同30心碎啦
升滿仲要964萬mana

茜里黑騎都唔使滿

牡丹

牡丹得50%
而且2技個BUFF SP需求咁高
個效益低過女僕個啲好多

唔急 30LV夠做

笑左 個個都R巫師鞋比優衣著

病嬌而家110開ub劈隻boss都12萬
遲d配埋姐姐一劈廿幻不是夢

狼大佬

巫師鞋整斧頭
垃圾驚

Don巴晏d再打

一早升爆咗 唔中招就唔使抗

狼
聽講R12斧會再勁多一個層次

仲要連hard都冇
想刷碎刷埋都冇得

姐係今次輕鬆中ue大把貨淨啦

佢應該免費十抽中咗

N9-9
合埋對眼就OK
識讀心架 唔好係裝備到按入去

歐洲狼

去到5月5完咗
雖然嗰陣有諗過買
但係又唔想買兩包

我相信會再出

我見底先中

「一抽就中左」

免費十抽中

單抽中U E

原來係咁解

啱咗

歐完千歌又歐UE
下次幫我代抽

排隊先

我性忍到依家
得ue一隻new

1500石 vs 80000石
禾認輸鳥

要跟狼搵食鳥

唔係中左月月
不過你都係黑個咋
祝你單抽中姐姐

點解咁唔公平

月月有左好耐啦喎

幾時到我歐呀呀呀呀呀呀

遊戲太多照顧不了🙏

一抽

走晒了

Molamola

巴士佬一定好識炒熱個場

講個笑話俾大家聽

禾唔同巴士佬食飯飯鳥

好撚凍啊

聚夠未

真
一定高大靚仔好talk得
MC喎

真毒根本唔會出嚟飯聚

出黎未

成個森美咁

佢老味 以經唔夠角同龍 仆街

個個都屈我⋯

Check pm

有冇防衛戰

我玩咁耐
最勁最勁都係十抽兩5星

4場ok?

wait gun

心囝痛

wong

10抽34000露都唔滿足
果然歐洲人諗野係有分別

都是冇

玩9 me

4221325

一直係度

一個高大靚仔扮毒
一個4彩仲要屌鬼
禾個心_ _ _

開始掛住真龍了

要報復社會 真係好難

我都有 想唔想睇

pm

4MK 不了

連女神都要搵佢

冇人係到

勁搞笑

搵唔返我張4彩圖

岩岩pm完我係到扮曬野

Tg夠未 估唔到有情巴都係4mk

原來有情巴係d咁嘅人

想飲麵豉湯

謝咖哩

1000萬未

7m

780萬

仲有5場可以跟

180萬已經無打

U醉曖LI

我打到6百萬都唔想打了 無咩意思

唔夠閪水局住肝

好多水水

終於升晒

我而家早晚玩兩鋪 搭車自己單刷兩鋪咁

no屈

街場過關率得3成唔想打

仲有好多卡要升牙

呢度有場又唔打
下次見人開即入嘛

返緊工打唔到, D同事一行過黎即刻死
無房坐

橙

4mk

又一個月 入群PM我

TG:L___________a_a

諗住要帝國章

仲打唔打

龍絆u質會員名單:
肥婆
G大佬
熊爺
E巴
維巴
嬲巴

想唔要雞翼，就一定有雞翼

想唔要雞脾，就一定冇雞脾

點先可以上榜

冇禾份就證明冇公信力啦

防衛戰其實好高機率出聖水
我真心覺得抵玩

唔明

真水有冇

有冇巴打可以帶一帶打果兩個人物試煉，野隊未贏過，自己又會死

自私打先

又同spohia打

聽個名都知係靚女黎

556 4201

U胖逃

叫雞食

what g

禾明明醉曖農絆都無

想要好多聖水

Fgo Epic7

有600幻 好似係

600幻咁少 晨早過咗

龍絆先係正職

龍絆u質會員名單:
肥婆 公子 時空貓 白貓
G大佬 時空貓 白貓 轉豬
熊爺
E巴 Feh
維巴
嬲巴 last idea

得熊爺同維巴真•醉曖龍胖

庫教練都唔擺落去仲好意思叫佢大佬

咁應該要有巴士仔wo

太多遊戲

有冇人carry 暗法 街場真係痂線

御城呢?

嬲巴有LI咩

你仲未過到
晏少少幫你
未回好毛

2隻已經太多好似係

庫教練 fgo 公子 last idea

呢隻每日玩3分鐘都唔駛淨係要課金 唔計

龍肥又有update

Too long no read

巴打依家得閒？我應該帶咩？王子定家康？

Between S巴本小器簿好勁

打邊個？可以 join

佢D記憶力好驚人

醉曖龍絆都要睇ranking
140-150 肯定醉曖龍絆

果兩個角色試煉

打光定暗...

利申我係垃圾，成日一招死

手持1m露 150lv先計

你打邊隻順手d?

即係唔解3冠?

想解

冇cock點入

解光先，無咁易死

856-8758

無房

熊爺其他時間用黎send email, 唔計

EMAIL LOVER

佢有feh

762-7504

佢唔係話棄咗咩

原來有1個月冇login了

-2, 打光試煉

超人棄

篠崎愛 你地會唔會覺得好肥

我個名呢

打咗場真水，無毛幫 sor

S巴表示太多驚唔想打

唔緊要，或姐今晚再打

5 分鐘後回到，等唔等到?

應該OK

其他巴打唔知 你一定唔覺

三上我覺得係好fit

其實禾係feh絆逃過嚟

我覺得佢小肥

有個六千幾戰巴打等緊，感覺自己係零

仲-幾多

電郵都唔肥
三上好靚但d片一般

冰個話我有轉g

ok 大wo

我試下

依家okay

肥： 篠崎> email > 三上
靚：三上>篠崎> email

夠大 我岩

你哋去吧

開場先

正常人呢
Email係會開一欄醜出黎

而家d片新好似好小小

如果係打raid/wave都仲有d心機肝下
防守真係不了,悶到痴根

CG vs email

有冇又靚又大條

Agger

mc巴士好串

點都有位入我

你要搵個個咩爆烈鼻毛

其實Email係邊個

中大email

Blocked左十世

你地要求咁高
憑我樣貌
Email咁都算執到

原來叫怒漢棍撞棍

聽講你有女

係佢啦

唔係太掂wo

我三生有幸

熊yeah一定高大靚仔

矮過Sba Noe仔
Confirm左身高

係高大條

。。。。SORRY

697-0219

飛巴係咪睇見個名都扯左

樣唔知
我畢嬲7菇6

唔開技最安全

孝敬熊YEAH

幾cute

Me2

其實重有 愛g巴，基不可塞

你咁講
憑我樣貌
呢個世界冇乜醜女

ho肥

Cap圖先

原來我大佬睇catgirl 都係咁

成日po啲驚嚇相

email係熊爺女神喎

有無人有回？

慢左

女神係結衣 阿蛇 廣末涼子

你呢個post黎講
唔算好肥啦 夠大 我ok

呢個不了
P左先ok?

禾都想做大波妹

咸魚青菜就各有所好
對熊爺黎講 呢d係視覺享受黎

你覺得佢冇P?

肥婆有肥仔婆囉

嚇死

到底有幾痴線⋯⋯⋯